[吾皇又輸一場] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (89)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

唔㨂爭冠隊 為乜為物去LAL 贏唔到又發皮四

呢個標題到底可以持續幾耐

hardest road

為左個仔同事業牙

會員lonzo. ball 召喚

咪縮埋唔出黎啦

想拎返尊嚴 但發覺自己原來一直靠聯盟 靠隊友先有咁既成就

佢係猢區內訌緊

一沉百踩到
on9

Oh!!!!!!!!!!!

I am soooooooo Sorry

去番型天個po啦

walton唔知會唔會被開刀呢

又係你條傻西痁呀?仲夠膽上水?季後賽冇痁係咪可以取消呀?你話反正都冇人睇丫嗎

入唔入po都走硬

lonzo.ball是站着迷詹而穿湖人球衣的唯一的人。他身材很矮小；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是23號球衣，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口箭狗們也，教人半懂不懂的。因為他姓湖，別人便從描紅紙上的「上大人死湖狗」這半懂不懂的話里，替他取下一個綽號，叫作lonzo.ball。lonzo.ball一到店，所有看球的人便都看着他笑，有的叫道，「箭狗們
西岸頭八有冇你份? OH SORRY 冇」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「吾皇開playoff mode入到頭八未?」lobzo.ball睜大眼睛說，「harden歷史第一得分王西決帶領隊友三分27-0 好波！！仲同我講波」「什麼第一人，被公鹿和mini lbj吊着打。」lonzo.ball便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「harden得分至同mvp都係用罰球乞番黎咋乞丐，一打勇士就軟撚晒腳，三分27中0」接連便是難懂的話，什麼「3冠4mvp」，什麼「箭狗」之類，引得眾人都鬨笑起來：公海內外充滿了快活的空氣。

靜撚哂